<?xml version="1.0" encoding="UTF-8"?>
<!DOCTYPE topic
  PUBLIC "-//OASIS//DTD DITA Topic//EN" "topic.dtd">
<topic xml:lang="zh-CN" id="独立时钟模式"><title>独立时钟模式</title><body><p><xref href="#独立时钟模式/_bookmark49">图 3-11 </xref>显示了在双端口模式下的独立时钟使用模式，每个端口各有一个独立时钟。CLKA 信号控制了端口 A 的所有寄存器，CLKB 信号控制了端口 B 的所有寄存器。</p><p id="_bookmark49"><b>图 3-11 独立时钟模式</b></p><p>WREA	WREB</p><p>ADA</p><p>DIA</p><p>C</p><p>ADB</p><p>DIB</p><p>CLKB</p><p>DOB</p><p>WREA	WREB</p></body></topic>